讀緊nursing,你問我答

如題 係尸口
大家準備入呢科都可以分享下

有無圖呀女神

邊間yr幾

hi auntie出錯咗
讀緊鯨大HD
如果有想入呢科可以問下

我男仔黎

此post已完

係咪好難讀？ 無science科收唔收？

無science 都入到，但好難跟。

利申：nursing 人

我覺得還可以 係human bio會難啲難 但都應付到

好 謝謝你地

屌你唔撚答

唔記得左問 通常interview係會問咩？

幾多成為錢 幾多成係真心想幫人?

都係齋背姐 同真正sci無咩關係

佢預左你讀過bio咁教（因為大部分人都讀過）
所以冇bio會跟得辛苦啲
就算係齋背都要明左先背到

都係 會背死佢地

miss咗啫唔洗咁惡
ou yr1 hd

我in係中文gp discuss問做護士有咩好同唔好
英文就一人一條問題
當時因為我話做護士會無時間陪屋企人
佢就問我會點解決
其他同組既有d會問favourite subject
有d就問點解想讀nursing

8成為錢
已經好小聽到有人話為咗幫人先讀

本身咩背景咩成縝入

clinical placement出幾耐？咩cluster為主？有無course轉翻rn？

有無靚女同學介紹(出賣)吓 ?

hd出嚟係en定rn

幾分入

同學

我dse架

黎緊6月會出 出兩個月
之後下年出半年
有conversion course 讀兩年

我覺得我啲同學麻麻

出黎係EN

我得12分 但我之前係老人院做過幾年HW

唔好相認

Hd 就咪講啦

巴打你幾大

HD

EN

咁你咪唔好入黎睇
我都係分享下啲經歷比啲想考嘅人聽

上面成班on9笑人hd
Nursing sch咪一樣無degree

En 之後有無得考牌做rn

ou kong u都有conversion course轉rn
但好似仲有一間我唔記得

浸會醫院護士課程

如果讀hd出黎係en定rn?
定一定要讀degree先係rn?

ha有個program係3年hd->rn
其他rn全部都係degree

如果去interview 係咪著suit會好啲？

謝謝各位

叫你去interview封信有冇講點著？
通常都係smart casual

讀緊大學degree nursing 你問我答

我通常唔會 因為我覺得人人都formal dressing會好悶 我會斯文look

俾人串就嬲，你第時點返工 ？

想問讀master睇唔睇你degree讀邊間同gpa幾多？
如果睇 有冇邊間係唔多睇？
thanks